紅眼睛幽幽的看着熱菇誠

李+x都得

點解分手要報警？

因為熱菇熱菇

煙花都會謝？
生哥又係邊個

熱普城